唯一兜到就係拍條片 一zoom out揸車果個係馬明 隔離係sammi

一齊宣傳降魔的＋演唱會